\thispagestyle{plain}
\index[in]{Nehmt Abschied, Brüder}

\beginsong{Nehmt Abschied, Brüder}[]
\beginverse
1. Nehmt \chord{C}Abschied, Brüder, \chord{G}ungewiss ist \chord{C}alle Wieder\chord{F}kehr, \\
die \chord{C}Zukunft liegt in \chord{G}Finsternis und \chord{F}macht das Herz uns \chord{C}schwer. \\
Ref.: \chord{F}Der \chord{C}Himmel wölbt sich \chord{G}übers Land, \chord{F}ad\chord{C}e, auf Wieder\chord{F}seh'n. \\
\ \ \ \ \ \ \ Wir \chord{C}ruhen all in \chord{G}Gottes Hand, Gut \chord{F}Pfad, auf Wieder\chord{C}seh'n. \\
\endverse

\beginverse
2. Die \chord{C}Sonne sinkt, es \chord{G}steigt die Nacht, ver\chord{C}gangen ist der \chord{F}Tag, \\
die \chord{C}Welt schläft ein und \chord{G}leis' erwacht der \chord{F}Nachtigallen \chord{C}Schlag. \\
\endverse

\beginverse
3. Nun \chord{C}ist in jedem \chord{G}Anbeginn das \chord{C}Ende nicht mehr \chord{F}weit, \\
wir \chord{C}kommen her und \chord{G}gehen hin, und \chord{F}mit uns geht die \chord{C}Zeit. \\
\endverse

\beginverse
4. Nehmt \chord{C}Abschied, Brüder, \chord{G}schließt den Kreis, das \chord{C}Leben ist ein \chord{F}Spiel, \\
nur \chord{C}wer es recht zu \chord{G}spielen weiß, ge\chord{F}langt ans große \chord{C}Ziel. \\
\endverse
\endsong
\begin{angaben}{0}
W\&W: Robert Burns (1759-1796), schottisches Volkslied;\\
dt. Text: Claus Ludwig Laue\\
FA: 161 GB: 327 LB: 246 TS: 415 PI:\checkmark
\end{angaben}

\newpage

\index[in]{Die Herrlichkeit des Herrn}
\index[vw]{Tischlieder!Die Herrlichkeit des Herrn}
\beginsong{}[]
\beginverse
\chordsoff \ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\chordson
\chordsoff \ \\\ \\\ \\\ \\\chordson
Die H\chord{D}errlichkeit des H\chord{A}errn bleibe \chord{G A^7 D}ewiglich! \\
Der Herr freue s\chord{A}ich Seiner \chord{G A^7 D}Werke! \\
Ich will singen dem H\chord{A}errn mein L\chord{G A^7}eben l\chord{D}ang, \\
ich will loben meinen G\chord{A}ott, so l\chord{G}ang \chord{A^7}ich b\chord{D}in. \\
\chordsoff \tiny{Worte: nach Psalm 104 - Weise Christoph Lehmann}\chordson
\endverse
\endsong
